大家原來咁愛LIHKG，真是好有愛

可惜無account 希望大家唔好再笑佢地

希望你地早日申請到account 入黎傳愛

無acc 可以pm 我，我有多一個

咁撚憨鳩都有

愛連登無罪

原lin呢

點樣加密 唔識

咩加密

臭雞

好賤

睇到我好感動
希望你地早日申請到ac

又講麻友 仆街啦你

快啲pm樓主加入lihkg大家庭

cd rom 好慘 已經無acc 仲要比連登仔媾